印尼跟阿根廷 都會直接爆破擊沉 那些違法操作 的 中國漁船

作者：林染

「印尼跟阿根廷都會直接爆破擊沉那些違法操作的終國漁船」
太狠了 我喜歡XDDD
小心等會人家又來報仇～

去到阿根廷咁𨶙遠

周圍都無魚，咪唯有去到咁遠囉

利申鳩估

9成既鯊魚係南美洲係比中國漁船捉哂.

用魚雷炸？

然後運黎香港

好似舊圖黎

加工再賣比中國人

班撚樣係去到人地經驗專屬範圍邊位引人地入面d魚去捉
有時趁你唔為意直頭踏埋入去
根本同班蝗蟲一樣
排隊企鬆d就借頭借路zip下zip下之後打尖

蝗蟲